葉蔚琳: 我們大陸政府 我們上面的領導人 有沒有看見我們的慘況呢?

大陸唔得閒理你地
起緊皇宮

啱啱登基 諗緊改國號 大唔大赦天下喎 未得閒睇我地香港喎

習主席加完人工好似都係萬幾一個月，仲少過巴士司機

屌，今日登基咁大件事都唔知就唔好學人玩抗爭啦

官媒: 黨員之中, 有貪污, 腐敗既害群之馬, 所以先進, 開明, 廉潔, 公正, 公平既黨已經把他們拘捕. 不再讓這些害群之馬讓百姓受苦

賺埋5毛既錢: 毒果, 唔洗睇

朕聽到了

支那十幾億人口

要理香港人？

唔係唔同情
但咁樣講真心on9

又係啲小農dna 要父母官作主
本身有良好民主制度，自然會趕啲仆街落台
要靠所謂領導一時清廉勤奮去維持社會運作

嗯... 去吧

哇佢想廢除一國兩制呀?

人民政府不嬲都唔撚理D人民架啦

香港已經收返
又搞唔到乜野
唔想曬心機理

你搵得仲多過雜大大

On撚鳩

大膽刁民

人地清低端人口都無手軟，要理你 ?

支那呢D叫上訪呀，周不時重中南海附近服毒架！！！

巴士C9做野做全套，有冇諗諗？？？

知你上訪連回鄉證都收埋趕你走